換左新mon，一直閃，黑屏

hdmi插落顯示卡，係睇到野，但一睇youtube同打機就開始簡唔中閃/黑幾秒，無辦法正常運作，dp線我插哂落顯示卡3個窿都無一個係得，個mon一路出“displayport無信號輸入”，洗埋機重新裝驅動程式都係咁

咩配置？

壞卡囉
仲洗問咩

顯示卡：asus 1080
mon：asus vg32vq

但插舊mon係用到

黑mon 就黑mon啦 黑你老母屏咩

試下set番岩個hz先
之後開g sync/ free sync

黑乜鬼野屏
黑畫面呀

多塵得濟 有無試下用清水洗洗佢

睇片打機先閃 可能張卡太熱 試下推高個風扇

你條係咩DP 太差既DP係會吾著